有冇人有興趣一齊學大提琴

我想係parkland 黃大仙分店學or九龍區 求其一間
兩個人學平d
有冇人有興趣一齊？
最好有D音樂底進度快d，冇都ok
我本身有玩鋼琴小提琴，所以樂理普遍ok
有興趣tg我
tg id：lalalop
希望搵到一個真係想學既人，一齊考級

pish

pmed

學緊？

考埋啦

準備考八級

一年考八級 好西利啵 好叻另啵

上年8月學，今年五月考左五級distinction
黎緊考八級 差不多啦 有音樂底
你都可以架

認真咩
因為我都想學 但咁大個先黎學驚學唔黎
我學琴都學左成十年先考八級

放心我同你一樣
我都係學左十年先考八級
依家先準備考At啦
人地五年都AT
但係因為我都係由鋼琴and小提琴底
所以學cello係相當簡單
你都可以
真心

好耐之前有玩過大提琴，而家想拉番，上parkland 2-3人小組4-5級好唔好？冇考過級同太耐冇拉唔知自己咩程度

我考左五級了

我知，我指我自己去報

你要自己搵學生ga

我係咪要好似樓主你一年前咁招同伴

笑死 我最後自己學 都唔係好貴

學左五個月，ching留TG?

ok比你tg我

想問下parkland邊個老師教 好唔好？🙏🏿

係mk嘅分行 叫Samuel 我覺得佢唔會太嚴格 幾好 我學左八個月到就五級distinction
可能因為之前有音樂底

想學埋一份
有冇Tg?